(緊急呼籲) 請天主教教宗方濟各為香港理工大學師生校友作調停以減少傷亡

幫手簽個名
咩都做 只要有一條橋係work都要試

我在此懇請所有前線撤離，繼續番係度只會送頭。
而家係不對等武力，前線係絕對無可能推到入去。即使比你入去，都一定係trap，因為佢地知道今次係endgame的最好機會。而家請交比和理非去做，
而家就算被你救到50人，但要損失100人，咁係咪值得去做丫？（我唔係叫大家散水，但對面的確利用緊我地想救人的心理去不繼拉人；已經拉好多了）

而家PPRB班仆街都係咁叫人出黎自首（反映佢地都好急），就係咁，入面的人就守著先，唔好出。如果入面有人道危機，班9都絕對有責任

推1

推2

我知我p牌唔可信
但簽個名兩秒就可以

推3

推4

推5